{"userinfo": {"username": "lucasgagliasso", "fullname": "Fluxo Luqueta", "biography": "\ud83d\udc9cInfluenciador do @fluxogg \n\ud83d\udda5 Streamer do @facebookgaming \n\ud83c\udfa5 YouTube: YouTube.com/luquet4\n\ud83d\udce5 Contato: comercial@elodigital.net.br\n\ud83d\udc66\ud83c\udffb Red @complexoggrp", "is_verified": "True", "number_of_igtv_posts": "4", "number_of_posts": "10", "number_of_followers": "282751", "number_of_folowing": "441"}, "igtvposts": [{"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "08/07/2021 04:41:04", "type": {"from": "igtv", "type": "video"}, "caption": "Data do campeonato: 08/07 / 09/07 \n\nPremia\u00e7\u00e3o: 10.000 \ud83c\udfc6", "number_of_like": "7901", "number_of_comment": "144", "location": "", "tagged_people": [], "instagram_describe": ""}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "07/07/2021 01:50:39", "type": {"from": "igtv", "type": "video"}, "caption": "DA A CARA PRO CHAMPION\ud83c\udfc6\n\n \ud83d\udca5TIMES CONFIRMADOS\ud83d\udca5\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 TRAMONTINA \n\ud83c\uddea\ud83c\uddec N$ \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea GROTA\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 TURQUIA\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 REGGAE\n\n\u2757\ufe0fEM BREVE OUTROS TIMES SER\u00c3O ANUNCIADOS\u2757\ufe0f\n\nDATA DO CAMPEONATO 08/07 & 09/07 A PARTIR DAS 18H\n\nINSCRI\u00c7OES LIBERADA ATRAV\u00c9S DO DISCORD (link do meu \u00faltimo Tweet)", "number_of_like": "11144", "number_of_comment": "4153", "location": "", "tagged_people": [], "instagram_describe": ""}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "06/07/2021 01:33:04", "type": {"from": "igtv", "type": "video"}, "caption": "\ud83d\udca5 AN\u00daNCIO OFICIAL \ud83d\udca5\n\nApresento pra voc\u00eas o \n\n\u269c\ufe0fDA A CARA PRO CHAMPION \u269c\ufe0f\n\nOs maiores times do GTA v\u00e3o se reunir pra definir quem \u00e9 o maior da atualidade! \n\nEst\u00e3o prontos pra torcer pela sua fam\u00edlia??\n\nDeixa nos coment\u00e1rios qual o seu palpite \ud83e\udd2b\n\n\u2022 An\u00fancio dos times confirmados AMANH\u00c3 \u2022 \n\n- inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o estar abertas depois do an\u00fancio dos times.", "number_of_like": "15078", "number_of_comment": "1192", "location": "", "tagged_people": [], "instagram_describe": ""}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "09/09/2020 06:36:41", "type": {"from": "igtv", "type": "video"}, "caption": "N\u00c3O TINHA INTERNET ABRI LIVE AQUI NO INSTA \u2764\ufe0f", "number_of_like": "13202", "number_of_comment": "572", "location": "", "tagged_people": [], "instagram_describe": ""}], "posts": [{"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "03/10/2021 22:34:42", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "ser\u00e1 que acho amor em SP?", "number_of_like": "37762", "number_of_comment": "964", "location": "{'id': '2471074629582390', 'has_public_page': True, 'name': 'Av. Paulista - S\u00e3o Paulo - SP', 'slug': 'av-paulista-sao-paulo-sp'}", "tagged_people": [{"username": "dr.pauloantonioli", "fullname": "Paulo Antonioli", "is_verified": "False"}], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta on October 03; 2021. May be an image of 1 person and road."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "20/08/2021 20:31:39", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Salve tropa, chegamo fi esquece!!! Feliz demais em fazer parte dessa fam\u00edlia @fluxogg \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nAmanh\u00e3 tem mais novidade t\u00e1? Aguardem!!! \ud83d\udc40", "number_of_like": "98856", "number_of_comment": "5685", "location": "", "tagged_people": [{"username": "nobrutv", "fullname": "Bruno Goes \ud83c\udfad", "is_verified": "True"}, {"username": "cerolzera", "fullname": "Cerol \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "is_verified": "True"}, {"username": "fluxogg", "fullname": "Fluxo", "is_verified": "True"}], "instagram_describe": "Photo shared by Fluxo Luqueta on August 20; 2021 tagging @nobrutv; and @fluxogg. May be an image of 2 people; beard; wrist watch and outdoors."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "03/08/2021 21:33:13", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "N\u00f3s e de mo temp\u00e3o! \u2764\ufe0f\n\nObigo Santana & Red Beiramar \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "number_of_like": "22548", "number_of_comment": "1020", "location": "{'id': '599220216930142', 'has_public_page': True, 'name': 'Nem A Globo Localiza', 'slug': 'nem-a-globo-localiza'}", "tagged_people": [{"username": "loud_caiox", "fullname": "Caio Rocha", "is_verified": "False"}], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Nem A Globo Localiza with @loud_caiox. May be an image of 2 people; beard; people sitting and indoor."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "29/06/2021 21:59:04", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Arrasta p\u00e1 cima! \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b", "number_of_like": "27539", "number_of_comment": "691", "location": "{'id': '213088533', 'has_public_page': True, 'name': 'Rio de Janeiro, Rio de Janeiro', 'slug': 'rio-de-janeiro-rio-de-janeiro'}", "tagged_people": [{"username": "jonvlogs", "fullname": "Jon Vlogs", "is_verified": "True"}], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Rio de Janeiro; Rio de Janeiro with @jonvlogs. May be an image of one or more people and people standing."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "20/06/2021 02:54:29", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "N\u00f3s t\u00e1 a\u00ed mas, n\u00e3o e pra ser melhor que ningu\u00e9m correndo atr\u00e1s, n\u00f3s s\u00f3 quer o valor que n\u00f3s tem! \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "number_of_like": "23502", "number_of_comment": "632", "location": "{'id': '213088533', 'has_public_page': True, 'name': 'Rio de Janeiro, Rio de Janeiro', 'slug': 'rio-de-janeiro-rio-de-janeiro'}", "tagged_people": [], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Rio de Janeiro; Rio de Janeiro. May be an image of 1 person; ocean and sky."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "07/06/2021 23:40:48", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Vivendo avan\u00e7ado! \ud83d\udc0a \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "number_of_like": "20406", "number_of_comment": "2860", "location": "{'id': '213088533', 'has_public_page': True, 'name': 'Rio de Janeiro, Rio de Janeiro', 'slug': 'rio-de-janeiro-rio-de-janeiro'}", "tagged_people": [], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Rio de Janeiro; Rio de Janeiro. May be an image of 1 person; beard and outdoors."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "27/01/2021 20:00:36", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Parab\u00e9ns pra mim, nada melhor q passar o niver com a fam\u00edlia. \u2764\ufe0f \n19 anos de muitos q ainda vai pia \u270c\ud83c\udffd", "number_of_like": "33682", "number_of_comment": "1253", "location": "{'id': '1026618947', 'has_public_page': True, 'name': 'Ilha de Fernando de Noronha', 'slug': 'ilha-de-fernando-de-noronha'}", "tagged_people": [{"username": "gioewbank", "fullname": "Giovanna Ewbank", "is_verified": "True"}, {"username": "brunogagliasso", "fullname": "Bruno Gagliasso", "is_verified": "True"}], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Ilha de Fernando de Noronha with @gioewbank; and @brunogagliasso. May be an image of 1 person; food and ocean."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "09/12/2020 19:54:26", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Gratid\u00e3o fam\u00edlia, obrigado! \u2764\ufe0f\n-\n\u00c9 a GROTA! \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc9a", "number_of_like": "26567", "number_of_comment": "641", "location": "{'id': '511982105611586', 'has_public_page': True, 'name': 'Na Grota', 'slug': 'na-grota'}", "tagged_people": [{"username": "piuzinholl", "fullname": "piuzinho", "is_verified": "False"}, {"username": "loud_caiox", "fullname": "Caio Rocha", "is_verified": "False"}, {"username": "cajucapitani", "fullname": "Caju", "is_verified": "False"}, {"username": "brunablince", "fullname": "\ud83d\udc09Bruna Candido\ud83d\udc09", "is_verified": "False"}, {"username": "rxmarcao", "fullname": "MarcaoRX", "is_verified": "False"}, {"username": "r_cassio", "fullname": "Raphael Ca\u0301ssio", "is_verified": "False"}, {"username": "baixadalive", "fullname": "Igor Ferreira", "is_verified": "False"}, {"username": "fulanogod", "fullname": "Lucas", "is_verified": "False"}, {"username": "omaiormiguel", "fullname": "Miguel Angelo \ud83c\udf10", "is_verified": "False"}], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Na Grota with @cajucapitani; @brunablince; @r_cassio; @omaiormiguel; @baixadalive; @loud_caiox; @piuzinholl; @rxmarcao; and @fulanogod. May be an image of 1 person and outerwear."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "08/11/2020 03:18:07", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "G r a T i d A o! \ud83d\ude4f\ud83c\udfff \ud83c\udf88 \ud83d\udc0a \n\n\ud83d\udcf7 @fepriestly", "number_of_like": "30588", "number_of_comment": "1695", "location": "{'id': '1483437071674018', 'has_public_page': True, 'name': 'Grota', 'slug': 'grota'}", "tagged_people": [], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Grota. May be an image of 4 people; beard; hair; outerwear and headscarf."}, {"owner": {"id": "258369989", "username": "lucasgagliasso"}, "date_of_creation": "19/10/2020 01:41:35", "type": {"from": "posts", "type": "image"}, "caption": "Sempre GROTADO! \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "number_of_like": "25009", "number_of_comment": "438", "location": "{'id': '213088533', 'has_public_page': True, 'name': 'Rio de Janeiro, Rio de Janeiro', 'slug': 'rio-de-janeiro-rio-de-janeiro'}", "tagged_people": [], "instagram_describe": "Photo by Fluxo Luqueta in Rio de Janeiro; Rio de Janeiro. May be an image of 1 person; hair; standing; outerwear and sky."}]}